發覺車狗真係好撚柒

玩金錢又唔夠多金
玩黑哨又唔夠人黎
玩實力連雲加都輸
玩topic又燈到應一應

係賣柒啦，就冇乜邊隊比得上la

靜啦手套人

都唔知點解可以贏獌狗

收爺啦

車狗不嬲多黑哨

咩叫 連雲加都

都唔知點解可以贏完獌狗都俾獌狗騎撚住

仲要有3次機會

豬腦敗走仲要接手

再賣自己球員俾競爭對手

話哂應屆英超冠軍，有咩咁柒😰

三方入面最廢果件

而家雲加好失禮你？

gum我屌你老虎！

放咗軌張隊照係神主枱供奉

輸畀英超最佳領隊有咩問題?

屌爆你手套狗

收嗲拉

六日子

屌你老母手套

駁唔到

玩金錢又唔夠多金
玩黑哨又唔夠人黎

黑社會入面俾人恰
跟住話我唔係黑社會